唔知做乜肌肉痛

早幾日右手三頭肌痛 尋日操push
第一set個右邊三角肌feel到少少痛 操操下無事就無理佢
但操操下就變咗右邊腋下痛痛地
今朝起身到依家右邊三角肌前束都feel到痛痛地 唔知咩事

唔係劇痛 唔似拉傷

下世小心啲

都唔係doms

右邊連住塊lat都痛緊

小心所有操操下冇事嘅疼痛

大圓肌都開始有feel

大機會係瞓覺時整親

早幾日三頭痛已經覺得好奇怪 佢個種痛話係肌肉痛
不如話係皮膚痛

我覺得係chok到

我試過啞鈴臥推一上既時候chok到個背

之後幾日痛位由中斜方轉到背闊再落到下斜

痛位轉移 但我肩痛唔似係chok到 尋日拎起枝bar個時已經feel到奇奇怪怪

老實休息幾日睇下點,再有奇怪嘢真係要睇醫生

無gym做 又要無覺好瞓

依家諗返有機會係做pull ups個時跳起捉住枝bar個時chor到

你話啲位都似舉手果下會chok到

我成日喺架同架之間爬同跳嚟跳去

shoulder impingement，岡上肌或二頭肌夾傷
通常痛係三角肌區域

一定係除非唔係

唔係 impingement通常揮動或者上舉先會痛

真係發緊炎就陏唔陏都痛啦

長期impingement就可以引致發炎姐 我尋日先開始耐唔耐痛